取消區會，林鄭仲大獲

如何林鄭取消區會
俾國際知道，其他國家一定指責
香港人上街抗爭更激烈
國際也同情香港人
香港經濟更差

到時阿爺仲嬲

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

你點知的?